%-------------------------------------------------------------------------------
% Setup
%-------------------------------------------------------------------------------

\thispagestyle{empty}%
\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}
\newgeometry{
	footskip=0pt,
	headsep=0pt,
	top = 4cm,
	bottom = 3cm,
}

%-------------------------------------------------------------------------------
% Contents
%-------------------------------------------------------------------------------

\begin{center}
	\selectfont\MakeUppercase{\bfseries{}\titleind{}}\par\nobreak{}

	\vspace{1cm}

	\ifmsthesis{}
	\MakeUppercase{\textbf{Skripsi}}
	\else{}
	\MakeUppercase{\textbf{Proposal Penelitian}}
	\fi{}

	% Di bawah tulisan SKRIPSI, dengan jarak sekitar 1 cm, dicantumkan
	% kalimat penjelasan berikut:
	\vspace{1cm}

	diajukan untuk menempuh ujian sarjana\\
	pada Fakultas \faculty{}\\
	Universitas Padjadjaran

	% Letak tulisan nama mahasiswa sekitar 2,5 cm di bawah tulisan Universitas
	% Padjadjaran pada butir 8.7.2.(3) di atas
	% \vspace{2.5cm}
	\vfill{}

	\MakeUppercase{\fullname{}}\\
	\MakeUppercase{NPM \idnum{}}\\

	% Simbol Universitas Padjadjaran bergaris tengah sekitar 3,5 cm. Titik
	% tengahnya terletak kira–kira di tengah–tengah di antara baris NPM mahasiswa
	% dengan baris nama universitas (Universitas Padjadjaran).
	\vfill{}
	\def\svgwidth{3.5cm}
	\input{images/logo_unpad.pdf_tex}
	\vfill{}

	\begin{singlespace}
		\bfseries{}
		\MakeUppercase{\university{}}\\
		\MakeUppercase{Fakultas \faculty{}}\\
		\MakeUppercase{Program Studi \program{}}\\
		\MakeUppercase{\city}\\
		\yearsubmit{}\\
	\end{singlespace}
\end{center}


%-------------------------------------------------------------------------------
% Cleanup
%-------------------------------------------------------------------------------

\restoregeometry{}